星期日重點應該係釋放被捕人士？

一個都不能少

真
唔可以拋棄義士

要不再追究

推

個個都係兄弟
對佢地感情仲厚過d奶共親戚

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

希望同路人入黎支持！
限權！

要追究 ， 追究班閪警犬

放人優先

Push

屌撚班極權龜